鰂魚涌巴絲睇腳呀

今晚突然填咁多膠水
大家小心唔好黐到腳仔呀

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

Up

腳仔，，，好卡娃兒

條街兩邊都黐晒 好多OT錢

其實有用咩

共官警黑恐怖分子派到成地都係膠